國歌法後，將蟈歌做鈴聲嘅廢老係咪冇得聽電話？

肉醬多利亞

點止呀，坐監無電話添呀，亂播國歌唔莊重